爭咩呀，一個撈唔掂比人解約就扮黃，一個打卡撚借運動食沙律。兩隻狗都有後路，根本就係狗咬狗。

2邊都唔洗幫口啦 一早臭撚哂個朵。唔係扮黃就盲撐架

所以話達哥真係唯一清泉

達哥